[HKG+] 仲有邊個keep 住？

聽日就5 個月
次次開連登都會見到HKG+
真係傳出淡淡嘅憂傷

其實同一樣野黎。

進化左做lihkg之嘛